持續提醒各位

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

大家都攰，
但係呢個時候最易被其他事搶focus，甚至出現互屌。

大家同一條船，
而且只係行到一半，
有牌都未到目的地，
大家要盡快重回狀態！

兄弟爬山 各有各做
不分化 不指責
不被捕 不受傷
齊上齊落 一個都不能少

推！